三跑船上無罩自由格鬥大賽已經開始左！！

櫈是要爭的
你笑我無帽？
我笑你老母！

水爺叫你番工唔好玩電話

1

冇咩好睇

網上流傳一段片段，多名男子在一客輪上揮拳打鬥，多人在狹窄的通道上互毆，其中兩人打至倒地，情況混亂，垃圾桶被推跌，其中一名身材肥胖男子打鬥期間被人扯高上衣。
有乘客上前分隔兩人，稍後兩人站立起身後，其後有一名身穿黑色外套的男子上前調解。船上有乘客用手機拍下過程，並於社交平台分享。有網民指涉事船隻正接載機場三跑工程的工人上班。

當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』

邊度黎

三上無罩

給我往死裏打！

著火所以要除肥佬衫